復原後不要再度跟你做朋友

今天起各有日後

復原後不要再度跟你做朋友

屌你有病就睇醫生啦

我怕我念舊

如花火

攜不走

漏奶咩撚關係 我批要批你個波

讓我拭去眼淚背著你走

別回首

要是有時機

安好的各有日後

腳步再提起

分享這啖氣ok

曾相擁曾牽手

我現時自己可做飯

forget

me 逸後 達人

悶極時自己可浪漫

收皮啦屌

Forget 緊

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

應付完自己的患難

明明早改變 是你不知羞恥

為未來改正我習慣

願可將呼吸放任換取溫暖

銘骨刻心

認真
呢首歌係好聽
但我覺得份詞真係好撚差

Btw 我鐘意逸後多d

還望勸服你是意氣一詞

逸後>all
我會消失 讓自己一個抑鬱

哭得氣喘

就在這秒奪回 曾遺忘的尊嚴ok

然後我然後我恨不得當初

懂得愛惜你

Sor

信苦昨日愚眛留下明日虧欠

為何想緊握已潑出的水

我係問你
就在這秒奪回 曾遺忘的尊嚴ok

何苦昨日愚眛留下明日虧欠

如若我寬厚些便把冷戰避免

果時第一次失戀
聽住呢首歌
真係欲哭無淚

頭的角被磨滑變得不再討厭

聽廣偉歌無喊 聽JJ歌喊

無奈已走 再見都徒然

已經俾我嚇走咗

痴線佬